連登有好多殭屍

有好多人幾個月無出過聲無啦啦講d奇奇怪怪既野，請大家睇下佢地出post既時間，起左底先推，同時證明好多手足出左事

你都係
去到10月先出post

你有呢個意識就得

好過你出撚埋曬啲垃圾廢po